[居功至偉農神節慶]十二月二十二日中山競馬場有馬紀念賽馬日討論區

全球最後一場三歲以上草地G1

年度

場場16隻馬都贏到錢果班賭神黎

唉矇唉 啪啪啪

架仔馬都賭is嫌錢腥

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

而家日本第四熱門係國寶

冇風4番人氣

馬有人有

如果唔係張相我都留意唔到

頭場菜七子咁熱

買人多過買馬

打算跟蔡俊燈啲貼士買

蔡俊燈介紹個條原來大熱Q嚟 屌老母

杏目2500駁佢輸仲好

好似好快手最抵買

求川田San carry

8?

杏目火雞馬

有馬心水
9 不解釋
10 3歲戰線贏哂同場對手，上場可能輸左轉
11 莫雅+放頭擺前走，你追我唔到

買完出街

kiseki有冇贏過豬1

黎香港前贏左場

想要8號

川田騎馬人

冇人要蔡俊佳 海風吹？

呢場會唔會單打獨鬥，賽績優秀？

J2無揀喎

冇水點賭

要隻最外檔

尻買左 2,5,9,14,16

我印象中日本個啲倍率信唔過

神之恩賜有冇同路

菊花賞冠軍
同以前隻成田路好撚似

6》3 9 11 12

大熱Q算

3,8,11,16跟飛買算

癡撚線日本馬居然唔識入閘

川田隻馬笑死 走埋去食泥

屌蔡俊燈 4甲不入

16 8 7

16檔一放到尾

菜7子...

16真係有簡過 最後簡唔到🤣

22-12-2019
11:22 海外賽事
星期日 連贏位置Ｑ 1 場 6 魔女舞者 + 7 櫈子 +
8 盈寶極光 + 12 神之恩賜 $10

屌下場搵人同我講唔隻放頭

隻16勁到一放到

呢個真 推呢個
呢句都上唔到熱門係咪想輸？

櫈你老母西咩頂住我條PQ

垃圾馬

垃圾川田

想請教高人今日唔係有長2000兩歲G1嘅咩

中
風

海風吹吹能左去邊

點解香港跑馬要等咁耐 20分鐘場 跑完仲好啦

其實你知唔知咩係火雞馬?

求高人指點

然錢就係火雞馬

杏目有冇淋地賽績

28號先跑

1800唔知追唔追到

下個禮拜六 1228 中山

買咗15號橫山 搏佢大後上

老張年輕時常說「有錢就可以日日過年」，同一道理，於廿一世紀仍用五六十年代香港馬圈思維是落伍了。由於以前投注額不是太多，每季也只賽三十天左右，與目前全季跑八十三次不可相比。於六十年代中期，全季只賽二三百場，十二月更有聖誕節假期停戰，於是在十二月初經常爆冷，這些冷門就是火雞馬。

又學倒野

福三之夜

想照要隻大熱

16隻馬有十幾隻都後上

下場買咩

邊隻放頭

蔡俊燈咪撚9up啦，同我講馬既性能好過啦，跑幾多場關我撚事咩

呢場唔買李慕華唔好話自己識賭馬

16 博佢放順 後面追唔切
但係比人買到得番3.9倍

福三

點睇12

有冇腳 推介

11放

京都小區

誇啦啦增程爆

仔仔贏

有冇咁多馬放

1 12 16 pq玩下算

紅so鯨當紅心king買ok？

頂到盡都係得11,12,16放姐

我要起舞

隻15咩料？

蔡蔡俊燈話7放

佢燈閪，燈到唔放

16

李慕華唔知放唔放
不過放唔放我都唔會買佢

橫山大後上

後上咪搞

all in 熱門

有第三

嘩屌 乜撚野誇啦啦

吊無位

boom

爆到呢

搞掂

日本馬俾狗賭 confirmed

原來有得追

又話放頭

橫山典

隻16差唔多捱足全程
最後幾十連個P都放低埋

ok 唔撚買，賭波算，16隻博3隻已經on9，仲要成撚日爆，比狗賭confirmed

sharp到

得place

本身想要 但見木生騎真心唔敢

仲有冇

人唔笑都吠

跟左你買 多謝師兄

入面泥好抓腳 邊個出面衝就贏

呢場千祈唔好埋LINDAMAN
擺明俾佢試場地

多謝

屌你香港馬8隻跑，日本馬16隻跑，賭西呀

5520Q

杏目係咪贏硬

冇買q

國寶呢？

推

心靈投注豐哥

莫艾誠

聖誕都嚟仲四月霧

橫山典泥地特強winning post無做錯research

佢隻馬係咪出事

日本頭幾場都追馬贏
香港無播

剩係播場放頭贏撚賭仔

四月霧

1拖11-12

泥地短途利放 中長途有得追 草地反而睇兩場1600都係利前置

直屌win

日本馬點賭 係咪鳩篤

運財號碼

睇名買 唔好睇賠率

講feel

D1勝2勝馬賭撚到仆街

Yes

做到杏目一口馬主真係爽死
三十幾倍回報

咁嘅數據都有
正常都係武j最後四熱門

拿蛇有咩心水

如果提早死呢 係咪都賺?

咁衰口架你

9，搏佢鳩放埋尾

好多馬 都係跑跑下 或 配配下種死
有咩問題

追夢精神

俏美人

信我，四月霧重place

真心

呢場點買

咁都講得出口

買少少豐哥

安哥都跑跑下馬 半死啦
呢個世上有咩問題
鐵立基都戰死左

鐵立基唔係半身不遂？

屌你呀12 條頸長撚到

中

豐哥坐box坐到過終點

大熱Q

李慕華做乜唔試馬
9-11Q比李慕華剷死

杜滿萊訓醒未

前排聽講死左

開番大熱

跑咩

11 12

豐哥遊馬河遊得幾好笑

第二

11 12 9 7 4

點能賭，一係爆能到一係熱能到

11 - 12 - 9

LINDAMAN全程三疊

正副Q收錢

隻1想點

俏美人fing到咁出

屌下場又16隻

中四重彩50蚊

輕鬆又袋騎馬費

航海圖

俾你累撚死

冇事仲行得番

信左 豬左

想問下場地係咩係重、稍重定良

個場睇住佢比人台上去車
咁強勁既恢復力

屌16隻馬 你嚟賭喇

良

16隻仲會爆大冷既馬
難撚賭到

雅士谷直路廿幾三十隻就更加唔駛賭

4重幾多錢???有無5000蚊

唔止24xxx

十幾萬lm

代長井lm

留名，好人一生平安

咁就十幾萬

3膽 拖 全餐

lm

好似好多日本馬后生出黎既都麻麻地

請你一定要派我!

派未

我好高本中 唔啦

留名

又輸2000

呢場有冇D咩冷馬，福永果隻應該穩

Jump

中山競馬場場地掛咩牌?
良 稍重 重 不良 ?

又落嚟爭飯食 企開啲啦

後上

萬5蚊買 佩服

好彩姐
岩岩好中前四 係我4隻重心

今場2000 紅文大作
今年-2000 完場

邊幾隻？
睇緊2，5，16

今晚可以加菜了 一人一隻大龍蝦

黑色口罩

派埋？

俾隻我得唔得 飯都無錢開

4

但係武j睇落今場太短
會唔會係乘埋開16番人氣

其實岩田仔仔嗰隻幾好 唔知佢un唔un到上嚟

今場你掂路掂

原本想做標題馬不過見預想賠率太冷

唔知點玩 50$ 標題馬 撚下算

1:00求水 大注轟

堀宣行唔用鬼佬咁神奇

中十萬幾？

你出飛先

4 6 8 10

冇水點出飛

跟

我想要1號

睇績13點輸

居功至偉w

如果開火星花=92年有馬再現

艾恩 太石 都好得人驚

東瀛名家

野田紅花

神蘇果隻f5一下個p彈左1.7落1.2

4-8-15

6拖2 10 11

Gun jor

勁

又係p

全中

標題馬中p

賭閪咩

都好分架喇

我中多場

隻13去咗邊

50wp 有40$汁
M記加大了

隻14明明埋咗二疊又走出三四疊 on9

過緊5隻p，呢隻第3隻

鴻文唔差

又幾皮

日本之恥福永祐一

最後一口 7800

農神節慶係咪都有樹有披啊咁

木木 仔仔 兩個 分注wp
今年-7800

輸淨30蚊 有無飛跟

近啲諗到梵高藝展

過左3隻先得8倍

龍野雪驥幾好

過哂＝100倍

無聲鈴鹿

仲有邊兩隻

All in 杏目

100.000%win?

同場白荷

紫花盛放

3 名將未來
6 龍騰雪驥
16紫花盛放

信就跟下

唔信

今日開熱膽冷腳
5場3拖5 9 11

杏目熱到爆

2019仲豐哥大熱門

再來16一放到底得唔得

14,15,16

格雷鈴鹿綠格

6號信心注

當君達星咁舞

唔放 屌

爆

隻1頂唔到win

16搶都搶唔到

又中

隻6廢撚到。。

柴田嗰隻食沙食足全程

隻1

中咩

好彩做咗休息撚 恥笑16隻馬都玩既賭仔

隻6咁撚廢既

跑乜

中風

冬至都要送錢俾狗會

?13

12 1

第3係咪3

1.3位置

買左1 欲哭無淚

yo

賭馬悔一生

杏目拖全準備收錢

熱膽冷腳gogogo

杏目WP一樣

杏木好大機贏唔到

最後咪又係1.0P.
啲飛未到

賭杏目輸！！！！！！！

支持國寶！

3點波post等你了

杏目有咩理由輸

原本揀馬王騎Fierement應該有貨

唔夠力跑2500！

上場發燒，今場無唔贏既理由

有 唔到2500

我見到個騎師驚左

長力夠，係驚遠征完彎左

本來想all in杏目大熱q黎過聖誕
諗諗下都係唔好

個騎師上年贏有馬

成日覺得架仔騎師信唔過

1，3位置Q 10倍喎

凱旋門太得人驚
假直路已經要騎仲要愈騎愈褪

見到班日本騎師就知道我般 我拉的美好

莫雅好似幾勁

佢上年日本盃2400都破紀錄頭馬
有哂長途證明
係今年縮左1800 2000跑都屈機姐

我調返轉平時劃哂啲鬼佬

本來呢隻係搏得過我馬po都有講賭佢，不過臨場有啲淆

係驚呢樣野
但係李彩華仲揀似乎應該有料到

中山競馬場落緊雨
杏目有啲危
中山直路短利放頭
可小試WP 11 神業
2號文雅之士淋地都唔錯
15號太空隕石 最佳冷馬

中山2500同東京2400玩法差好遠
當然馬王馬后級自然會克服到

場地唔同又好難計雖然都知100米差距其實唔大，搏下佢好似安田咁跑三三四四，賭馬單啲人贏好多

雍容 + 文雅 有冇得諗?

博隻菊花賞冠軍啦

冇

屌你老母

舊年神業放頭頂唔到尾喎

7號行圈幾好

神業求個P

神業 全日重心

呃錢馬

推返上去

嗰場川田鳩放

振奮士氣 冇人講？

巫師杖 冠軍車手 樸素無華

沒有你們

小注

咁冷先要大注

追數注 見大家對杏目都有懷疑 配腳算了

直屌好快手 wp 唔洗諗

買國寶

中山競馬場最後二百係上斜

爭一百爭好遠

淨係莫艾誠3隻字都要拖埋佢

數字上唔大，但實際大家都明，一百米差距可以贏變斷都得

第一個劃走

2,7,14 最後一注

5 7雙膽

最後又係杏目收疆贏 後面爆大冷
熱頭冷腳 老土

差d買左神業
轉播馬雅都係唔買

神威啟示日本盃贏5個馬位, 有馬輸返轉頭

冇可能

如果香港馬王美麗傳承去到日本會跑第幾

6 9 10 13

福永贏馬

隻6個P 得返1.1

福永笑話

打撚到

杏目1.4/1.4

變狗餅

杏目個P1.4係到引人買
最尾咪又係1.0

咁又勁得滯
雖然重配

咁你買咗未

2 6 7 9

拎返本金都好

加埋太空

硬係覺得杏目p都無

繼續支持金之霸

太空次次香港播都有p
老閪都拖埋

唔買太空隕石咪撚賭馬喇

佢千六二千捱個P返黎唔難
二千五制唔過

農神節慶

武豐

大大注5、6w
5>6 9 10

標題馬加油

Ching 連日本馬都有研究

神業屈曬

我要冇風啊

個個都講杏目危，一陣又輕鬆贏幾個位

做咗休息撚

一定開大熱q...

個個講完都棍左幾下

d賠率…真係唔識買

想杏目贏
杏目輸啦仆街，我要爆冷有分頭

3重彩9拖3 6 10 11拖全

打鑼打鼓做咩，咪又係杏目贏

是撚但啦

杏目神業位置q算

神業唔放喎

大逃

係咪記錯路程

洗唔洗放到咁

6 10 7

無風

白荷

杏目

騎都唔洗騎

時時精綵跑贏咗

LINDAMAN

班呀叔all in 未

池添第三都捱唔到

1.3 1.1 ？？？
影呢

國寶輕鬆冷place

雍容勁撚到轉灣仲大把係手

隻太空跑乜9

6 10 7 5

杏目笑到我仆街
現場D阿叔掉曬飛

日本馬王？

連達文香港就咁撚廢

屌 三重彩無買農神節慶第二

神業做咩唔跟前啲

我屌世界篤爆我條單t 屌你老母

寶塚，有馬制霸

3個G1冠軍

國寶

垃圾馬 屌你老母

杏目咩話？

武豐最笨柒既野做齊

算係咁啦

杏目？

時時精子下年大把野要做

勁撚到 馬王了

Damian日本戰鬥力 x1000

我老4又中

杏目 四重膽都無

呢啲騎師冇學過攝位同睇錶 嚟香港邊搵到食

點解笨柒

杏目唔到啦2500

連達文返日本就騎得咁撚靚 唔該唔好再嚟香港

對碰w果然好洗好用

巴基之星>時時精綵>雍容白荷>杏目

買撚左6，7，9，10 四重彩

蘇銘倫都跑得好好 執返個p

我剩係記得冠軍車手

唔關事啦
隻馬騎落去都無

係啦，我5 6 8PQ互串，不過見到杏目大敗都唔錯

呢場攝得幾靚 無走出去出面

2去咗邊

我去跑贏左了

杏目臨尾停哂應該發燒係有影響

我屌

屌你老母連達文 隻冠軍車手騎到碌柒咁

隻馬縮程好好嫁啦 都預大外一氣

btw , 日本馬真係好撚難賭
又針

氣自豪入灣早走咗 on99

係
轉灣一騎反應好到癲

勝出光采

隻隻好似谷草咁掉出去 佢直頭唔洗搵位

「雍容白荷」會是今次的首選！從覺士盾回來後，馬匹沒大問題，配上連達文更有信心。對著「杏目」仍然不怕。「杏目」次選，馬匹發揮完美，惟轉場會受考驗。第三選是「農神節慶」，跑東京競馬場較差，實力仍可比較。

杏目跑第四就fatfat

Po頭又然

All in 牙德追數了

想落馬會睇班廢佬撕飛

諗住買少少玩下 而家好dup春

下年WINNING POST雍容白荷能力要調高幾多

買咗連贏位置Q 7>2+5+6+10
中埋三 四重彩但冇買 爆袋

香港馬圈唔撚健康姐
比哂d好馬果幾條友
之前莫雅來都死啦

兩隻轉灣入直路之前都係貼欄 今場十幾隻馬跑騎雍容白荷就識搵位出 騎冠軍車手就塞到冇騎過隻馬

莫艾誠做乜9…

杏目似係完全唔到定唔岩場地

諗唔到隻7過埋佢 去完凱旋門差左咁多

下場換走李彩華啦

彩符馬

莫雅啤酒園

死幾多人？

屌拿星，早知買單T都有千蚊收，買三重彩做乜無指定第二農神節慶

唔到啦

文雅之士個日本盃呃返嚟

拖埋隻10就fatfat 博佢開大熱q jump

佢入灣想封杏目

6p $1330

上一次谷得好應

雍容白荷連登仔騎都贏

一嚟唔到 二嚟發完燒狀態似有影響

無買win？

轉彎好多馬都一早移出去，變相佢一轉出去完全唔使等位，順到仆街

神業放唔出 一出閘就撕飛啦

連登仔入灣跟咗隻氣自豪出去啤酒園啦 點贏

長期買武豐冷place應該正數

武豐當隻馬係佢老豆咁跑

農神節慶出頭幾步似到仆街 諗住有埋w
點知雍容一出嚟兩步內都行過

陳蛇去騎贏到 坐穩就得

出閘慢左
末段唔夠爆
跟到前少少應該捱到個P

上場贏菊花賞都係一路喺6,7位守內欄, 今日國寶駛唔駛留咁後呀? 轉灣6叠..擺前d絶對有得爭下

以前跟前d
早講留最後唔買win啦

今場邊隻跟前d就死邊隻

白荷輸比時時？

同觀眾握埋手都贏啦

入面地太爛

始終上場日本盃水份好重

轉灣簡直唔洗推 外面成堆馬拉晒出去沖 佢唔洗
搵位直接係中間空晒

寶塚嗰鋪入直路隻馬唔轉腳+側頭,佢韁繩教到隻馬轉腳,之後隻馬進步幾多

日本仔好多尻放覽炒

咁時時都證明咗係勁

二場硬頸4,唉on9

走去硬拼場安田 何苦

連登文我屌你老母

袋已爆
5 7雙膽買到成pat屎咁

輕鬆中Q

阿奠教馬俾LINDAMAN食

未必，今場跟前少少都逆噴射，可能同文雅之士咁一齊收皮

Damian贏唔到G1,一換連達文跑呢隻馬連贏3個G1

所以我覺得農神節慶轉灣騎五疊出灣 早咗少少出頭

連達文真係教材式跑法 但雍容點都贏架啦 隻馬好銳

香港快啲搞個投票搞既G1
想彩精神威vs扎西德勒

平海福星呢

半年前關鳩事咩
備戰香港出發前發燒影響最大

真係以為馬后可以任用

好耐無見了仙人巴

過黎跑有馬囉

太空隕石本身落雨已經廢一半
仲要2000跳2500大逃
影響埋杏目氣自豪兩隻早走左

病完未谷起
夾硬跑

懷疑杏目過嚟跑係轉數高level

李彩華我屌爆你老母臭閪返鄉下啦

杏目輸鳩埋

澳洲佬冇個好人

其實已經出得好少，今年連埋今次先4場

勝出光采:

佳龍駒》all

辣殺

但係輸畀Glory Vase同Lucky Lilac

杏目步署真係

我都係澳洲佬我係好人

佳龍駒世界馬王

我係諗住買澳假，點知見就黎開跑就求其買

勝出光采：你班粉腸夠膽一齊飛香港跑場

14檔加埋阿般餓到暈暈地

搞笑唔係咁搞

轉數高幾時遠征日本

真主隊馬勝出光釆

下年耀滿平做馬王

個時間勁撚到

ALL IN 菜七子

四大皆空

當年騎佢老豆第1次跑有馬紀念, 就係deep impact一生唯一敗仗, 輸比真心呼喚...

杏目快能啲畀馬公吊爆內射你個淫西算啦

賽前人人都話14檔先係好檔

香港馬迷真係難服侍

本身都唔係部署跑呢場既

真心呼喚可以跟前 大震撼要追就追唔切

美艷動人

冇錯

李慕華又真係騎得好

老母華

今場3重 4重好分到

6.9 - 11.1 - 11.4 - 11.4 - 11.5 - 12.2 - 12.3 - 12.1 - 11.7 - 12.3 - 13.4 - 12.2 - 12.0

跑2500跑左頭100之後整2段22幾唔逆噴射就有鬼

澳洲佬有好人 咁澳洲騎師有冇好人

杏目輸死左幾多人
頭先聽佢地講日本有馬投注額有廿億hkd

日本自殺率好高 係有原因

個騎師唔知出唔出到馬場

大把
澳洲波就衰啲

我都想jump
4重我中哂2 3 4名
但無買埋6 10行頭

荒漠英雄當年點跑2.29.5

比呢場仲要快一秒

屌打美麗狗個隻馬呢
贏幾多身位？

跳舞城狂放仲要唔斷

尾場真係唔使諗咁多，1 3 4 5四隻輕鬆搞掂，大家齊齊有個愉快聖誕

呢場應該開紅格喇掛

堅持夢想

高尚駿逸仲捱到第六

美麗狗個次5疊都大勝
又唔講？
金角輸比馬女個場又唔講

講緊每種波都衰
AFL NRL Rugby union成日咁覺都好假
尤其是rugby union全世界都夾埋打龍通咁

9號p 買500

講緊有馬歷年紀錄 你又做乜?

交低隻3

澳職全部都係演員嚟

澳假

場場都有劇本

1500又誤中假波

雍容白荷下年九成俾龍王屌

アーモンドアイ倒しに行く池添に感動したわ。
ルメール アホ

雖然係間唔中就有啲太假
但係歐洲波假得其實都唔差

3-4-9-1

9

群駒密攏

國寶最後都係要出黎say個hi

三浦你估你岩田咩 係內檔塞死

屌 3同4咁撚好位都冇，直屌300pq落埋咸水海

湘南好波

吉田豐
我條pq啊

湘南又爆隻
呢系垃圾 贏撚左隻明月

起碼中返隻win，都算有交代